曾志豪 點解民望最低有得留低？ 用「債仔理論」說明，今日最新的「為官之道」！

2020/0423/
曾志豪
點解民望最低有得留低？
用「債仔理論」說明，今日最新的「為官之道」！

志森與志豪
128K subscribers

志森與志豪 曾志豪

歡迎訂閱志豪的patreon

有影片/聲音檔/抗爭相集/好書獻給你

飲食界功能組別民間登記隊
9180 3949
電話/Whatsapp/TG

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com

又係一半content 另一半叫你入錢

講乜都冇用

(重開)香港社會運動需要轉型